搵人淋熄沙田警署啲火唔該！！！

再咁只會民意逆轉

我只係想問下放火燒警署係為d咩？

燃料唔夠會自己熄

前線未睇到連登住
唔好再成日講民意逆轉
我係和理非，不割席

有人被火燒親嗎？無報道

示威者被榴彈炮打中左幾多粒？多到唔知點數

點解唔係譴責開榴彈炮既而係叫人熄火？

你意思係有人比火燒先識熄?
唔係你屋企附近燒實唔關你事啦 沙田警署隔離係民居啊on9

黑人問號，你肯定火種自已由警署轉移去民居？